ELSA 對 凍矢 邊個勁

凍矢連殘廢左既蔵馬都打唔撚贏

柒番谷

佢呢？？

Jack Frost

佢呢

應該贏曬

點會冇柒番谷

輸硬o既提黎做咩

人地百年難得一見天才

日番谷東獅郎

如果放落XMEN係OMEGA級同鳳凰有得鬥下

冰河呢

Elsa 勁到創造生命

冰河最勁, 卡妙第二勁

佢有腎石先有機會同elsa 55波
冇腎石就係咁先

神聖衣冰河，超越左絕對零度

要用暴力來擊潰你

連藍染條毛都掂5倒

轟焦凍最勁

Esdeath呢